90後小圈子吹水Whatsapp Group (上限25人)

是咁的
小弟不嬲都比較毒
唔鍾意入D幾十甚至幾百人既Group，響入面睇住D人群P互flirt收兵釣狗公

我鍾意一小班人，每日都傾下計，真係每個member都會記得大家
由於市面無D咁既group
所以我唯有自己開個小圈子Group啦
上限25人
如果真係有心識下FD既就填Form啦，儲夠10人就會開Group：

命已留

你地幾多歲架

我自己24、5啦... 90後頭

差唔多年紀

留名

90後尾玩唔到 sad

我都係90後尾

已填

爆左了 遲下再開過